【鬧市下體現形】同林峯翻撻無望 千語BB暴瘦變紙板人

有34D 魔鬼身材嘅張馨月著得咁鬼密實，睇下千語BB就大方得多！22 吋小蠻腰任睇，再加埋呢條貼身legging ，下身若隱若現咁，BB究竟受咗咩刺激呀？

啱啱過咗廿五歲生日，BB 突然好感性咁打咗篇千字文：「就好像我喜歡你的時候你不喜歡我，你喜歡我的時候我身邊已經有別人了」、「我錯過你了，你也錯過了最好的我了。」言語間BB似對林峯餘情未了！不過想翻撻冇咁易！對於BB嘅千字文，林峯完全不為所動，轉個頭就已經孖住新歡去東京happy!

正臭閪

抵死